一人一正評幫天琦集氣

正評係全宇宙最強大的力量

樓主五毛

十個正評可換一個港獨戰士徽章

如果啲正評換到錢你話幾好

一百個回覆可獲取五元😂👍🏻

支持佢坐耐d🤣

成個cc台啲正評夾埋都唔夠巴打你捐錢多

哂鳩氣啦, 集你老母西咩, 刑都判撚埋, 係有心既出黎支持好過啦柒西

正皮咗